---
meta:
  - name: description
    content: スタンプについて
---

# スタンプ
タグボトルで使える「スタンプ」機能について解説します。

## スタンプを購入する
- スタンプを押すためにはまずスタンプを購入する必要があります。
- アルファ版およびベータ版のタグボトルではスタンプは無料で購入することが可能です。

## スタンプを押す
- 投稿されたメッセージにスタンプを押してリアクションをつけることが可能です。
- メッセージの右上のサムズアップマークを押すとスタンプ選択画面が開きます。
- 押したスタンプはメッセージの下部に表示されます。

## 押したスタンプ一覧
- スタンプを押したメッセージはスタンプページから簡単にアクセスすることができます。
- 押したスタンプごとに分類して表示されるのでスタンプを使い分けてお気に入りのメッセージを整理しましょう。
